港大男生下體打同窗 舍堂幹事會指不涉欺凌

香港大學早前再爆出集體欺凌事件，有數名疑似港大男生涉在宿舍內把一名男生壓在床上，並自掏陽具打向被按壓男生的頭部後方。涉事舍堂李國賢堂學生會幹事會今日發聲明回應事件，指事件發生後，舍監、舍堂導師及幹事會已即時聯絡相關堂友進行調查，確認事件並不涉及任何欺凌成分，舍監現已提交調查報告予校方，交代事件始末，校方將會跟進事件。

幹事會又指，今次事件屬個別事件，與「舍堂文化」及「舍堂教育」沒有任何關連；而相關堂友的宿籍已被暫停，直至調查結束。幹事會表示，明白李國賢堂作為香港大學社羣的一分子，背負着社會對香港大學學生的期望，舍堂教育本意在於協助堂友追尋學術層面以外的個人成長，並提倡為團體付出的精神，就事件令公眾對港大舍堂產生誤解致歉。

不涉欺凌咁會係咩事

宗教儀式
同扑木魚差唔多

唔記得著番條褲姐

你情我願囉

hehe囉

起晒幹事會班友底

留番同個官講

舍堂幹事會本身好黑暗
班友唔係自己話無事就無事 凌駕律政司呀

係時候入去關心下點唔涉欺凌法

其實會唔會有機會踢出校或者留案底
涉事嘅我諗都已經大三大四

好短，要貼到咁埋

戇撚鳩, 咁都唔叫欺凌, 你叫條友用條撚拍下你個頭囉, 咁好玩,

連香港, 仲要係大學, 都變得咁黑暗, 如果呢單野真係不了了之,

香港又更進一步同大陸接軌啦

呢班一定係黃屍黎

可能個幹事日日都畀條撚打面
所以覺得只係碎料

笑撚到我噴飯 …
叫班友寫一篇「談欺凌」，俾人用碌鳩打頭唔叫欺凌!?

確認事件並不涉及任何欺凌成份, 咁仲查D咩

外國啲frat一樣玩到好癲

查邊個25仔爆條片出去(好似係)

係咪隊埋條撚入去射埋先算欺凌?

叫班幹事比返我地用鳩拍面囉

幾時有班友既相睇

舍堂文化 教育都唔關事架
個到唔係大學範圍 係關學生自身 人之初性本惡事

當年共產黨捉班大學生去上山下鄉唔係無意思

唔通係heh玩緊多p

外國咁又點？

佢地又同大陸接軌？

同港共既口吻完全一致
同冇特定目標不涉刑事有咩分別

死基佬

只係友情嘅表現

不如吹大D話係基佬之間愛情嘅表現

香港卜卜齋

bromance

根本土皇帝 佢話乜就乜 外人根本理唔到 舍堂同社團

亂棒插沙

hku

真係社會縮影
地產商不涉霸權

文化既野，包容下啦

同大陸一柒樣港大係英國佬殖民下都係移除唔到中國式相衛

其實比人fat個男仔有冇出黎作供先
冇既就咁睇片佢都唔似被欺凌

俾你係事主你敢唔敢膽出黎

平時大大聲講社會不公義
依家自己出事 做d野原來同你平時大大聲鬧果班人渣無異
坦白講 呢班友仲衰撚過中國人

棒下出孝子

鏗哥

碌鳩拷你頭

唔怪得有D人把口大大聲聲喊普世價值
指責當權者, 轉個頭就被人收買, 信奉識時務者為俊傑

亦都唔怪得當權者一直認為喊普世價值班人只要求財
一齊喊個班平民只係蠢, 被人利用

原來由大學已經係咁訓練呢班契弟出黎

無怪乎泛民被班年輕人離棄
上位個班年輕人, 大部份都係利用人搵錢, 搵著數嘅仆街

笑左

全hku上下都睇過佢碌野，陰功

港大好心自己申請轉做特殊學校啦

睇左下體打窗 仲諗唔痛既咩

同性戀
生物科補習
扑JJ 轉運大法
醫科學生實習

咁都唔叫欺凌同 大海浮屍雙手被捆綁 支那公安局指不涉他殺 有咩分別

係全HK

港大再爆欺凌 宿生遭人用性器官凌辱
校方譴責 施虐者感後悔

冇欺凌人 冇做錯
佢地點解要後悔

上面咪講左囉，俾全香港睇哂條野點可能唔後悔

條仔以後點溝女

呢啲趕出校啦

大三大四先黎趕出校

佢轉gay實大把市場，大把人想服侍佢碌嘢

Ho Ball

當頭棒喝

when it's like they

sorry, wrong post

蘋果fb 有人護主
Amigo Fong

其實我真係唔明點解大家咁想整死個班人
都已經澄清左不涉欺凌
自願比人玩同玩人都係冇犯法
只係一班人自己玩 又冇傷害到其他人 連被壓起牀個位都未出聲
其他人就成班道德判官上身係度食花生
😡😡😡

見來佢都好想試下

呢個?

幾時拍段新片，輪流除褲fing 人 jer輪流俾人fing jer?
以澄清呢項係宿舍傳統唔涉及欺凌